# Простое API для создания и использования одноразовых ссылок

Это простое API позволяет создавать и использовать одноразовые ссылки для хранения и получения значений.

Не забудьте развернуть docker и заглянуть в env.example. Сваггер на http://localhost:3000/api